老老柒柒 如果出老解留屋企有咩用

老解搵上門得自己一家會唔會危險啲
定係全民反抗危險啲